警方現正派人到清真寺解釋事件

【10.20 九龍遊行．直播 31】尖沙咀清真寺

警方水炮車今午於彌敦道多次發射水炮驅散示威者，途經九龍清真寺時更直射正門及大閘，樓梯及大閘均染藍，事件引起極大關注。警方代表包括油尖警區指揮官、總警司何潤勝，今晚到清真寺解釋事件，未知會否道歉。

警察公共關係科高級警司余鎧均亦已到場。

說明係拳頭大既話事

popo都係欺善怕惡
耶教徒就照打
整到伊斯蘭教就即刻又出聲明又扮死狗

:我地冇做錯，希望你地包容及體諒

點解POPO驚佢地唔驚我地?

要快d將件事推上國際先

清真 唔係天真

我唔聽我唔聽我唔聽！

因為南亞人好撚好揪
仲要有啲係攞行街紙
畀錢佢哋乜都肯做
香港示威者太過善良

回教徒對教呢樣野真係有好強既執著
中東打左千幾年都係咁樣,用錢都解決唔到

得罪班石油佬

No gear😂

叫你個耶穌落嚟見我

Err... Err... Sor9 lo !

電光火石間錯誤向寺院發射水炮

無用架！去同真主解釋啦

唔係話要除鞋咩
黑警欺善怕惡，之前搞到黃大仙廟同車公廟都冇咁好死！

個員佐級果件出嚟護狗未

麻煩送佢地去見真主

唔好 FF , 無野大得過共產黨的,

南亞佬有炮你有冇?

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

要快過madam connect穆斯林

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

【警方代表攜毛巾水桶入清真寺】

警方水炮車今午於彌敦道多次發射水炮驅散示威者，途經九龍清真寺時更直射正門及大閘，樓梯及大閘均染藍，事件引起極大關注。警方代表包括油尖警區指揮官總警司何潤勝、公共關係科高級警司余鎧均，今晚到清真寺解釋事件，未知會否道歉。

到場時，何潤勝及不少警方人員攜同毛巾及膠水桶，有記者詢問是否會清潔清真寺，何潤勝未有回應。其後警方代表進入清真寺。現場有市民高呼「光復香港、時代革命」口號。

今午事發後，大批市民、示威者趕到清真寺外自發清潔，現時大門、圍欄等已回復原狀。

梗係驚
人地jihadist唔係講笑

黑警全家不得好死，死無全屍！

都係死都唔認錯

強姦完你 之後抹乾淨 再道歉就冇事發生過?

想解釋啫 唔洗攞水桶做大戲喎

高層都幫手抹?...嘩...好似好驚死WO POPO

你都識講拳頭大話事 咁你點會覺得popo怕伊斯蘭？
全香港最惡就係popo 入境處都要聽popo支槍
點會怕南亞

Popo連去道歉都要遲到，根本無誠意

Exact7ly
popo點敢違背黨嘅旨意 黨就講到明所有宗教都要收皮

又要用香港人既錢去幫人維修

香港人一見有事即刻自發清潔
黑狗抹兩下扮可憐

笑死，希望唔會願諒班死黑警

世界公認恐怖組織黎

搵D狗仔出黎做樣清潔?
平時又唔見你幫D商店黃大仙寺廟做清潔?

知道自己係誤中先做?
姐係平時個唔係誤中?

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

好彩手足今日抹左..唔係比D狗狗搶先一步

依家佢地抹無可抹做戲都唔得

都唔見何蛇郁過

佛道JJ 慘成CONDOM

想當日赤松黃大仙都係第一次食TG狗狗都無道歉同埋清潔

搵女人講 收得皮啦 呢次穆斯林一定搞鳩班狗呀

佛教 道教是但啦

推

回教徒隨時會追殺任何侮辱佢地宗教既人！

先將開水炮車果幾個停職丫麻，再綁起帶入清真寺請罪

前線是dum